支那嘢特別好飲？

買嘢飲咋嘛？ 通街都有得你買啦。
排三個鐘計為杯支那嘢飲
香港人慢慢接受緊大陸嘢
仲以為係啲00後玩抖音講普通話打殘體字
但原來可悲到大人都會花三個鐘去買杯嘢飲
其實真係好可悲

值得咩？

咁我都係好主觀咁覺得可悲啫

唔怕死既咪飲多d

可悲既係 大部份00後 都未必係真香港人

唔怕腦殘玩多啲抖音

係

依啲value 已經embed喺00後

就算好像都唔會走去飲
飲番台式特飲算，安全咁多

之前興學貓叫，屌你老母叫到有件小學雞係度拍
笑到仆街

唉

有時喺地鐵個細路攞住老母部電話勁大聲播學貓叫，我真係想屌佢老母

最好退化到豬同牛一樣,中共就好畜養

主觀感受啫，巴打唔好屌住

大家一個人 無所謂啦

d樣一睇就知係大陸樣
經典單眼皮朦豬眼+未訓醒咁既樣
小學雞玩埋d垃圾抖音仲要大大聲播

你睇抖音我唔理你， 你唔好喺公眾地方大大聲播先得㗎
我唔拿想聽呀

茶精+糖精+奶精
飲到班仆街性無能就唔洗禍害下一代

好興一邊播一邊學
唔知學緊點跳舞定做做個手勢，好柒

唔錯唔錯

開住歌都知你做緊乜，冇聲或者帶住耳機淨係見你隻手整理整去以為你抽筋

再聽到佢同d fd講普通話傾計
心諗我番左大陸？？
而家唔少小學雞連聽都聽唔明廣東話

返小學探校，以為自己返咗大陸
一個二個講普通話
連老師都同佢哋講普通話

唔好講小學，中學都成堆普通話傾計
仲要有d聽都唔係點聽得明廣東話
廣東話好快無人識

繁體都就嚟冇乜人識寫

睇到個名係普通話拼音都知咩料
同埋d 小學雞玩王者榮耀嘈到仆街

麥記大把

小學雞偷wifi

用一個偶像黎比

其實我覺得最好笑係香港出世，香港大，識講廣東話就死都唔講。 係都要講啲普通話，大陸用語，名又要用普通話拼音
而家講普通話好威咩？

明白曬

你確定香港出世。。。？
大陸拼音9成唔係香港出世

肯定係。 有中文名有英文名， 本身個拼音唔係普通話。
係佢鍾意拼個普通話拼音出嚟， 所以我話咁先好笑

呢個真係好自豪自己中國人身份 厲害了我的國

SKR

d on9 skr 同666又係成日講
其實咩意思

我都好想知

係唔撚係都skr skr 666
on079

無對錯之分，有品味之分

skr係好勁
666係溜了即係走了，或者係好勁嘅意思
牛逼係勁到不可思議
裝逼係扮曬嘢
我也是醉了即係我都o曬嘴
我聽到好厭啦

香港人的品味越嚟越重

哇你都好精下
仲有成日講秀呢個字

成日話優秀
講支那話仲好意思話優秀

Sorry，你呢個case未到主觀部分，客觀上已經係無品味。

唔顧健康、營養咁將啲化學野左溝右溝，咁都唔好飲既話，我覺得係非常失敗

利申：唔敢飲

腥講仔（唔只00後）同台灣仔00後一樣，奶共

你無學識就唔該唔好簡單化品味呢件事，藝術都唔係完全無客觀標準的，精緻文化係要教育出黎，有興趣可以睇多啲書了解下。

好笑，自己唔識就係度叫囂，希望人地俾答案，小朋友到爆。
詳細就唔講，講少少基原理。如果你講飲食，我用紅酒做例子。世界好多唔同國家嘅酒莊出酒，的確唔係貴一定好，唔同牌子用不同食材，處理方法都有不同。風味係主觀的。
但一枝名酒，同一枝係759買到嘅廿蚊紅酒係咪主觀分別呢？白痴都知唔係，因為紅酒本身就有客觀標準，材料已經有分好壞。如果枝酒本身加左好多化學添加劑去控制酸度甜度之類，呢個已經係客觀地次等左。
同理，如果你用50蚊去買杯化學水，你同我講品味好主觀，我除左笑而不語之外都無咩好講了。小朋友嘅世界就係咁簡單。50蚊，我會考慮用天然材料做嘅奶茶又好，伯爵茶都好，價錢平一半。
至於我所講主觀部分，就係討論到底同水平嘅比較，港式奶茶好啲，定英式好啲呢？
Sorry，同你絶對去唔到呢個層次嘅討論，你都係去飲返你嘅化學水罷啦⋯⋯

其實同盲毛講野，真係非常浪費青春，真係罪過。

你收皮好冇？開po屌到而家。知你Christmas 一個人空虛啦。

真係崩口人忌崩口碗，小朋友唔一定話緊你年紀細，可能你大過我呢？
我只係描述緊你講嘅野係小朋友而已，另一個post一樣有個70後好似你咁講，一樣係不學無術嘅小朋友。
小朋友仲有個朋友係理解能力有問題，以後牙尖嘴利就有道理。
我只係講緊會排隊，或者專登食係無品味。你講到既食麵，同好多加左添加劑嘅野。第一，人地係因為方便而發明而喜茶唔係，我會趕時間食即食麵，但唔好專程去食，咁簡單都分唔到，連自己平時生活係點運作都未知。
如果你講識食，當然係用鴨蛋打嘅會比即食麵有品味啦，品味唔係個食物，而係個人。你知唔知點解人地會咁整件食物出黎，係文化。
又講返即食麵，就咁食左咁多年，你知唔知安滕百福當初係點發明即食麵？又知唔知即食面嘅原理？你用黎比果杯吉茶，真係對安滕百福一個好大嘅侮辱。

其實你有無搞錯左少少野，同平貴無關，50蚊排幾個鐘買杯化學茶咁係平，係on9。

邊有人話食大排檔係下等 個腦亂撚到

你真係侮辱哂所有人好似你一樣咁弱智先安樂

落重咖啡因嘛，咁實多人買

人地要飲屎水咪由佢飲囉
我自己唔會飲

你都戇撚鳩

先唔講排緊大陸野，你用三個鐘去做其他野唔好？再講杯野4 50蚊，又貪埋啲買一送一 小恩小惠就收埋到你香港人

一杯四十蚊可以吸收成個元素表，扺晒

邊個不求甚解，理解能力有問題就有眼睇都知。
你繼續飲你嘅喜茶啦，我無野補充

喺旁邊食花生睇人1個2個柯到就嚟死

飲咪飲,關你鬼事咩
排4個鐘我照排,多時間吹咩

咁我都好多時間多事

大陸狗

唔好意思 係大陸飲緊

巴打唔好死呀巴打

好 死咗再通知你

又話腥港人去曬沙田排 屌你老母 係東門都要排成粒鐘先飲到

好

真係原創就支持，台灣野就有益健康？

好過支那先

on9
咪又係一樣

細路仔唔識好正常

Masala tea 屌打

唔係全部嘅

搵限量野、明星去同茶比？搵個好啲比啦

唔講以為加個主義係後面就有學識啲

一個癲王之王單挑呢到全部人，好有勇氣地膠
癲王之王你走先，我幫你頂
唔飲喜茶既正垃圾，自我主義，唔尊重人權既港豬

加油！你頂上！佢手打咁多字都殘咖啦。唔好搞到佢打唔到飛機
佢短到打唔另計

係打唔到

咁唔收單挑，係俾人打到反眼而不自知。
其實而家呢代係咪咁缺乏常識？
拿住啲垃圾當寶，睇得新假期多？

係既係既，收到大佬，你岩
你返泥我就走先，有咩再call我

喜茶個到有結界，入唔到去，可能我唔夠虔誠

批評你就係家長式，就係老屎忽
老呢就一定係廢老，青就一定係廢青。
係嘅弱智嘅世界就係簡單快樂。

當你以為係得00後去買
錯喇 不知幾撚多90 80後都有去排

Ok呀，無人唔俾你選擇呀，你有權選擇，我有權笑鳩你之嘛
人生而平等，個腦塞滿草，巴打你一定有其他過人之處嘅。
我昨天先見到個post講返七年前賣腎出iphone果個，真係好有品味，好有選擇權囉 支持你地呀

你尊重下佢個腎啦不如
呢啲尊重係偽善，害死人啦！

你第一句已經扣人帽子，真係好低質

所以我話好可悲咯

人權真好

家陣d skr 666 咪就係當年d 雙非蝗囉

有啲純香港都講咖
可對型啲囉

*可能

無腦既Block得

低端港人被雙非蝗同學影響嘛

住跑馬地嘅中小學雞有幾可會 skr 666?

又係

成班on9 飲唔飲關你撚事 又唔係用你個3粒鐘